返左份工個零月 , 最後果一日係咪可以唔使出糧先?

上年11月27開始返左份工 , 咁返到1月2日,差唔多臨收工就同佢講唔撈 ! 跟住條傻西濕九經理問我咁點 , 我就話佢知正常就做多7日(因為過左一個月), 咁我口頭同佢講, 我會做到7日通知期即1月8日為最後返工日期 , 如是者第日1月3日繼續返工啦, 點知個濕九經理一早9點返黎就催我補返封辭職信佢 , 咁我就"那那林" 打比佢滿足佢多撚如既要求啦! 點解我覺得多撚如 ?因為我返成個月呢間野，佢都無比個任何僱傭合約我簽過!說回正題 . 辭職信中我亦有清楚寫明1月8日為最後返工日期 . 佢收到之后就自己入左房, 轉頭就走出黎同我講"你而家可以走喇, 會計話唔需要你做多7日" 佢好心急咁航撚住我執野走 , 即係同炒我趕我走出門口無分別 . 咁我就即刻問佢份糧點計, 佢好撚岸鳩咁話"你琴日先同我講唔做"就帶過左無答我任何野強行送左我出門口 . 初時我諗都係一日人工幾舊水姐 .(因為12月30日出左11月同12月既糧) 但我唔係好順諗返起,佢完全冇我協商過任何野單方面叫我唔使做野(即係炒返我轉頭,理應佢應該要支付7日代通知金加未出糧果一日糧), 同日我就立即打比勞工處問講成個事發過程 , 佢就叫我過左7日之後上去勞工處開FILE ! 現在就有個勞工處職員調解員跟我聯絡, 但就又未開過會(因為疫情) , 調解員就同我略略講過資方唔同意7日代通知金呢個數, 話係我辭職在先. 我心諗我辭職都預左做多7日作通知期, 係你唔需要我做多7日係佢地既問題.

好嘞 , 其實我係想問其實我想知追回1日人工+7日代通知金既工資有冇理據及成功機會率大唔大, 唔該哂大家先 !

辭職信有無分段先？

有冇返埋右份工?

屌

想多七日糧

可以用單句辭職信

有乜問題?